無人機還拍攝了105頭鯨魚的照片，以幫助研究人員估計吞嚥的大小。 鬚鯨吃的和拉的比我們想象的要多|喬納森·蘭伯特| 2021年12月1日|學生科學新聞 
 他們使用無人機和聲納測量鯨魚的嘴巴，以及磷蝦群的大小，從而估計出鯨魚一大口能舀多少。 生物學家大大低估了鯨魚的食量和排便量菲利普基弗2021年11月3日 
 一些科學家認為磷蝦——許多鯨魚大量食用的微小甲殼類動物——的數量將會因此而激增，基本上不會受到有史以來最大動物的捕食壓力。 鬚鯨吃的(和拉的)比我們意識到的要多|喬納森·蘭伯特2021年11月3日|科學新聞 
 無人機拍攝了105頭鯨魚的照片，研究人員用這些照片來估計鯨魚的吞嚥量。 鬚鯨吃的(和拉的)比我們意識到的要多|喬納森·蘭伯特2021年11月3日|科學新聞 
 研究人員說，貝加爾湖海豹可能用這些牙齒有效地從湖中篩選浮游生物，每喝一口就排出多餘的水。 貝加爾湖海豹使用梳子狀的牙齒，像鯨魚一樣捕食微小的甲殼類動物|傑克·布勒|020年12月11日|科學新聞 
 即使如此遙遠，我仍能嚐到悲傷的滋味，/他讓你吞下苦澀和尖利的莖稈，新娘倫敦向另一邊鞠躬。 恨萬歲:莫里西的世界內幕|邁克爾·韋斯| 2013年12月23日|每日野獸 
 但是，即使考慮到這個州選舉了“大口媽媽”為州長的事實，阿拉斯加的票數也必須是絕對多數。 NRA仍有可能失去邁克爾·托馬斯基| 2013年3月28日|DAILY BEAST 
 7- 11便利店售價1.39美元的Big Gulp蘇打水所含的糖只佔其成本的幾美分。 公共衛生專家如何把公司變成公敵#1 |梅根·麥卡德爾| 2013年3月25日|每日野獸 
 薩拉·佩林在CPAC發表演講時，大口喝了一大口。 莎拉·佩林的大飲演講|本·雅各布斯| 2013年3月16日|每日野獸 
 甚至還有莎拉·佩林的演講，她拿自己的“架子”開玩笑，在臺上喝了一大口。 在CPAC民意測驗之後，我們對2016年有什麼瞭解? | 2013年3月16日|DAILY BEAST 
 他把它囫圇吞了下去，就像視覺上的一大口——一瞬間; 首先是整個意思，然後是行，然後是單獨的單詞。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 “差五分鐘十二點，寶貝，”老人說，他的聲音哽咽得讓瓊說不出話來。 《孤松小道》|小約翰·福克斯 
 他滔滔不絕地說著話，好像他不喜歡似的。 瑪麗·格雷，凱瑟琳·泰南 
 他一個字一個字地把問題吐出。 從一個地方到另一個地方bbb歐文·s·科布 
 “他們在我們周圍的灌木叢裡; 你永遠不知道他們在哪兒。”尤斯塔斯吸了一口冷氣說。 昆士蘭表親|埃莉諾·路易莎·哈弗菲爾德